我係一個懦弱阿叔，憤怒得只剩下錢。

我係一個近四十歲既阿叔。我不停俾藉口自己唔出街同你班細路衝。眼見你地十四五歲瘦弱既女同學都戴哂眼罩準備衝。真係好慚愧。淨係上網like下post不停屌政府差佬乜都冇做。對你地唔住！
我相信我和大多和理非既撚頭一樣會投票會屌，亦有大把多餘錢。現在只有這個方法支持大家。要眾籌募捐乜撚都好出聲便是了！
對唔住！！！

足矣

我地候生出錢出力
你地有家庭負擔唔出力 出錢出物資
你地都好緊要架！
大家一齊加油

其實我一直都話 D人話自己廢老唔得架啦係唔岩
當年我哋都唔會話自己廢你哋做咩撚野
你每人買多D較剪索帶噴漆
口罩白衫眼罩保鮮紙
再把炮call車運野
比d年輕人都好 （學術研究 不鼓勵暴力）
想做野一定要做到
自己搵野做啦

幫物資比前線 係最好既支持

買物資*

咁有錢就出錢啦
捐捐捐（眾籌）
買買買（物資）

捐比記者

護膝護腕比前線，大碼T恤(唔好黑色)比退場義士

最緊要籌旗醫藥費同律師費呀呀叔

財可通神呀老友。

覺得自己做唔夠唔需要內疚，最緊要係未來，有錢出錢，有力出力，多謝你

買衫最好留埋單，拎袋
行街唔係犯法

各有各做

有錢做到嘅野好多，唔駛自責

每個人都有自己做到嘅野 唔需要責怪自己
如果你覺得錢已經係你最付出到嘅野 請你都用多少少時間都唸 去睇 去留意 到底點用 邊到需要你嘅錢 令你付出嘅錢真係發揮到作用
而加網上言論 花多撩亂 就算佢話fact check 咗都可能有失真
唔好懶 做多步 保持思考 加油
香港加油

完美表現 不分化不割蓆
無論對家點帶風向 知道原則既人都會做到
香港人加油

有錢好有用

其實今日有好多手足比人拉左 可以捐比612 基金幫手打官司